請各位杯葛 "新香港人" 一詞 !!!!!!!!!!!!!!

將新移民合理化成新香港人取代舊香港人，呢個詞語用心險惡，希望高登仔唔好再用

大陸人/中國人改名內地人

新移民改名新香港人

呢啲都係中共同化香港人嘅手段，希望高登仔認清事實，將一切問題焦點由共狗強行融合侵蝕香港文化既矛盾衝突，一下子合理化成係你地班香港人唔包容佢地，施暴者變受害者

請各位杯葛 "新香港人" 一詞

我發覺近排開始多人講"新香港人"呢個term, 唔排除係五毛係度散播習慣
請各位一見到有人講就要鬧醒佢

新移民就新移民, 新乜野新香港人

有啲反共post竟然有人會用呢個term,話佢係五毛定蠢好

有啲人覺得用咩都無所謂, 因為大家知道係指咩人

但問題呢個term照字面係可以有好多意思, 你而家照用, 盞中晒中共計, 中共鋪天蓋地嘅宣傳你鬥得過咩, 到時唔知頭唔知路嘅人(例如外國人), 或者後一代嘅人就會被中共洗腦

所以而家應該拒絕用呢個term,堅守香港用語, 唔好被中共用詞入侵

想想當日，
班人點樣將「大陸」兩個字抹去，換成「內地」

當日原因係因為「大陸」個名臭曬，換個更有殖民意味既詞，
將殖民意念暗中植入大眾思想中

今日同樣，「新移民」個名臭曬，再換過個字
借機將去本土化思想殖入香港人腦中

啱呀
內地

無人會咁講, 根本無呢個字

新移民就有.

叫開大陸喱

Lm

支那狗

叫開中國人/蚛蟈蝗/蝗蟲/支那狗
因為香港還香港，中國還中國。中國冇可能係香港嘅「內地」，香港嘅內地係慈雲山
香港中國，一邊一國

支那就支那

邊條支那臭種負皮

香港人就香港人 分乜撚野新同舊

唔係大陸閪咩？

叫開大陸哩+1